各種標題黨 段章取義既打手出晒來

目的都係想幫保皇狗轉移視線大家唔好中計

係

。。。。。

收皮啦五毛狗想洗底

上水未五毛狗，潛左去邊？你老母報夢比我話佢好凍啊

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署